[國際戰線]入黎令制裁法案遍地開花

香港眾志未來兩年國際遊說工作，主要有四大工作範籌，包括：

📌確保《香港人權民主法案》在美國國會通過及切實執行
📌推動全球各國通過《香港人權民主法案》或類似制裁機制
📌在英國、美國、台灣、日本、德國設立當地港人遊說網絡
📌在國際層面支援港人商業抵制行動

HKIAD 同眾志都好努力做緊野，大家一齊比啲支持佢地，香港人乜都唔多，錢最多，捐爆佢地！！

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

一齊有錢出錢，有力出力

推

課左啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！